[WFC] F1 2017 巴西站 討論區 之 Baby又退休

2017 Formula 1 Brazilian Grand Prix

10 Nov 2017 - 13 Nov 2017

Practice 1 Fri 20:00 - 21:30
Practice 2 Sat 00:00 - 01:30
Practice 3 Sat 21:00 - 22:00
Qualifying Sun 00:00 - 01:00

Race Mon 00:00

回覆快定負評快

fuck

第一負
康打世界第一

廢老 good bye!

負上

負

正評留名

負評是我給你的

含神勝利巡遊

baby淚灑巴西

再次

欺騙大家感情

劉明Baby二度出山

再退休又再復出

係第三次
08, 16, 17

08唔算欺騙
上年就真係欺騙喇大佬
全個場諗住見你唔到起勢喊 打個白鴿轉又返嚟

講到尾錯的是Nico, 唔走人咪冇事

WDC已袋(11個月)，理撚得你

馬沙同你個法比奧一樣

無睇兩站， 今站返黎睇廢老扯國旗

又表演炒車早退

發緊夢

細牛又壞車

蕉 is turning to Honda

知咩事啦

唔洗開名都知乜嘢陀衰家啦

9Bo反了

巴西張櫈等緊佢

Hulkenberg is right

蕉嘅極限已經到咗
係時侯到我嘅康打發揮喇

人力車

HAM

鹹狗拎完wdc即玩

老MK 自炒

咸仔贏完冠軍WFC

有時真係忍唔住笑

神說:我是冠軍,為何還要上場!

咁都redflag？

早D退休啦仆街 做MK衫設計師

今季早啲收工去食女咋

HAM仔條垃圾走啦未撚搞串人地個PARTY

你揸gtr死左喇

收工mode

仲扮野去check 條呔

係咪夾埋俾垃利贏返場保白頭佬咋

啱啊，唔該拉利keep 住呢個陣容直到永遠

大牛個心臟D聲....
是咪又準備收工

Massa

P4呀P4呀
好感動
雖然只係Q1

留意番9bo比sainz屌打

鹹狗係咪想向偶像。。。。

紅色車亂咁泊

以為係出面做訪問

好似話44入灣 個floor磨地下瞬間冇晒grip 然後飛左出去

炒車都要交稅架

是但啦

反而想睇大頭有無機會爭過第三
77攬一隻馬出去 跟手Max壞車

岩岩開始睇F1
有D問題想問
雷諾車隊本身自己整F1引擎同車身
點解又同Infiniti撈埋一份?
infiniti可以幫到佢到咩?

等睇motogp
不過冇懸念
mm93好大機會pole to win

雷諾同日產(infiniti)有partnership

希望有魚雷帶mm93出去

ROSSI復仇記

希望ai29 帶mm93出去

屌你老母jl99 係度拉龍
讓啦你老尾

條PK頂Q住

唔知有冇人記得15年華倫西亞尾站

出埋team order都唔撚理

西班牙幫做馬

依家jl99 回報返mm93

連⬇️都出埋

條仆街都係唔撚理嫁喇

個年睇到好嬲
2個屎忽鬼

比着我係dovi 賽完場車 一定打柒lorenzo

差D炒車

咁都仲有第5......

2個炒晒

呢個圈世界級阿

我係ducati完場直直terminate jl99份約

可以去打鳩LORENZO

不過mm93咁都救到唔炒

俾我我真係直直dnf 走去打撚柒jl99

特登炒車入facility到成個helmet車落去

又俾條仆街拎wc

我又覺得
99讓唔讓,個結果都係咁
93唔炒,04都冇希望

如果以團隊行先係應該俾dovi04上去拼
即使贏既機會率係好低
都應該要咁做
因為係work as a team

ZARCO陰功

下半季場場都見到揸2016年版m1既zarco
反而廠隊2017年版毫無戰鬥力真係好撚sad

同意

佢條軟胎到依家都仲可以戰到尾算係咁

無計，真係輸硬件

你睇2017年版m1
下半季完全冇戰鬥力

屌無睇 蝕左

今場笑位十足

重要係衛星車隊

衛星隊就係用2016年版

屌，嬲

撚人99

tbb 播賓屎係巴西比人搶嘢

但段新聞講左幾次鹹狗個狗名

個巴西妹幾好J

搶咗咩

好似話揸槍搶嘢麻

垃利

Kimi

衰咩？ 未開機

又可以收工

Electronics stuff

Daniel 排14

垃利平時柒少啲就唔會搞到依家咁

唔柒就唔會叫垃利啦

垃利唔柒就唔係垃利啦

屌

呢句真 真係抵死

Massa可以每年講一次

冰佬退休先定佢退先？

睇好明年細牛屌打垃利

澳牛真係好慘

攬炒曬

康打

炒晒🤣😂

一開波比人撬走

季尾表演黎

其實又係鹹狗call sc

成班友趕住收工

ocon 破處 完唔到埸？

趕住去廢老個收皮party

原來康打是無辜的

77分分鐘跌返出第3
條軚咁凍

我Van

隔山打牛

三文治

GAS P10, HAR P12

等睇19max 屌太監

我van下年一定有台上

比人咀完就出事

好邪

ALO 係咪學左性交轉運

留意番，ALO 已經去番佢熟悉嘅第五位

慢到

開得返未

撚77

Chok😂😂

廢老

垃利有無得包Q

馬沙

baby 退埸未，預早少少揸旗巡遊

等睇HAM vs ALO

咸狗咁快第9

一圈過一兩個，好似打機咁款

一圈一架！！

等睇鹹狗追max

我康有冇機會podium

太監完全無力

個鏡頭終於會跟住轉

Go!!!!! Vettle

話咁快第7

ham同ric打機咁

冰佬醒未 想睇包q呀

好悶呀 massabb肯收工未

仲要揸條條黃軚，pit 完之後用紅追前邊堆黃軚。上台不是夢

睇多十零圈熄機算 棄左兩站之後，對今年已經無留戀

MAX 老豆條女個嘴真係

應該無咩可能

記得當年老舒係拉利最尾場係巴西都係去到最後位，好難先上到頭10 最尾都係得第4. 依家HAM17個圈已經去到第7⋯⋯跟本無壓力，真心唔知比咩野賽；超悶。

當年啲車各大車隊啲車 同而家比😂

講緊咩呀，呢埸係gp2黎 但鹹狗揸緊F1 落埸表演

幫Fia 測試遲下F1同gp2 二合一 同埸鬥

ALO 咁順灘嘅

新手問
HAM係WIN 人定WIN車?

被人強姦，緊係快啲完好啲

仆你個街f1比狗睇

連登答案：車：+200%, 人：-100%

車

部車 咁多隊黎講最勁咁滯😂

唔係話佢手車唔勁
但賓屎架車真係又快又穩定 你睇77就知

爸叔竟然係Benz 個pit

依個年代跟本top 3個三隊啲車係唔同班

benz部車明顯高其他車隊幾班

試下比佢揸垃利

垃利係咪又柒咗

咁你又極端左d

冇7喎pit 2.1秒

遲左入場
神是咪想最後起步屌打

精台覺得遲左pit

差啲中伏

都要其他車隊嘅車跟得上benz先有得傾車手水平

無油加既PIT 悶

77問題
如果係咸爺 應該cut到

如果pit慢多0.幾 係咪已經奶嘢

神坐康打可以早多兩場拎冠軍啦
好似係

無得笑戰術大屍。。。

認同 希望massabb退休之後可以加返入油

咸爺會唔會唔入搏第一😂😂😂

CMG，當年拉利，麥拿倫夠勁啦⋯⋯ 但巴西站過車最有機會只係得T1-T2, 就算勁車對垃圾車都係禁講⋯⋯ 其他唔洗諗, 依家部平治見車過車？⋯⋯ 真心唔係F1

垃利反常PIT快,做到2.1

77 : 大佬 幫手頂下vet先

隻馬仆街了
食緊銀色的三文治

ps4電競黎

紅色車好似幾精神wo
+3.8 已經

你康又返左熟悉既位置

ocon對腳好似好長好幼

睇左禁多年⋯⋯ 當年最勁既車同普通車唔會差太遠。

尾位起步,T1過一半 T3上頭位

個個都係咁

唔好咁啦,排位已經用晒功力

Vettel 好似又比緊啲亂流77食

HAM 唔洗入pit 喇??

T1 十部車炒埋一碟

冰佬紫圈

應該戰術黎
佢拖住VET，等BOT上黎

咸爺勁喎😂 重做到紫

神好似想頂撚死佢先入

佢重有貨交
最尾出SS喪追

^19

咸爺條軚爆緊喎

條胎keep得幾好

哪有紫

邊到有紫比你換？
瞓醒？

冰人上力未呀屌 𠝹埋77落黎

係咪又瞓返

冰佬: ??? 完左季啦 下年再叫我

^19HAM!

咸爺真係勁喎
條軚重有貨交

BO7 冇力咁

大頭又鳩UP啦

太監幾時有力過

係咪兩個芬蘭人都完季收工mode

細牛HAR retired

大家都係同鄉嘛

ham lap 9 人 尾二起步個件咪心諗做乜9

續咗約仲同你搏咩

你又好難怪細牛咁大力屌雷諾

我覺得係偈問題

而當年係massa贏巴西站第一 LOL

又收左皮 慢人地成個圈

係放棄魚雷的問題

佢而家點 有冇人收留

爭下年啲位

唔係打左電話去WILLIAMS爭BABY個位咩

應該都係爭吓，希望可以翻黎收細牛皮

神俾人頂鳩住

有錢仔係唔同d

77應該守唔到

MAX返落去
比魚雷上返去就好啦

黎料了

大牛隻V翼仔幾得意

咁就過左 仲以為會鬥番2,3圈

一到直路就快人20KM 屈機ga wor

引擎op無計

冰人醒啦好冇

第一段DRS差30KPH,第2後DRS差20KPH邊有得守

打機mode

1分11

咸爺一圈追勁多 痴線

就咁睇冰人實俾咸狗過

88 RAI

無得頂

Benz架車咁撚勁

刷紫圈大賽

垃利返左自己既位置未？

利申：無睇

kimi就快唔洗上台俾人訪問

公平咩?

佢真係 唉😂

拉利後面d亂流好似幾勁

Benz惡撚到

反而跟唔到kimi

KIMI頂住呀

唔影下大頭

頂到呀

追咗成場咁濟

kimi win 人

HAM好似跟唔到KIMI

係咁提都唔影

一額汗

ICEMAN

Massa bb

扯綠旗

差啲以為係支巴西旗
仲諗緊係邊度變出嚟

廢老真係好煩

今年巴西站啲marshall咁hea 巴西旗都冇支 反而上年後有

仲唔落車

做下焦點先

上年俾人點左 今年醒目咩都唔做

好耐無聽過

咁樣贏一贏
是咪想永續白頭佬

FF吓好

換完咪又係垃利

上年支巴西旗好似係有個camera man唔知邊度班返嚟架

好撚正

F1冇人係加泰籍喎 Carlos Sainz係馬德里人 阿朗素係阿斯圖里亞斯人 邊到會聽到加泰嘅國歌?

咸爺咁架車咁屈都唔好睇

好彩訓左無睇

係實力啊

岩岩睇返 蘇蘇真係好撚慘
個隊友咁。
重要last走埋黎up幾句
真係比我屌柒佢
放佢上去 搏下都好

93 唔炒有咩搏

Horner 話09年搵過大頭加盟
大頭話要1年約, 紅牛話 一係兩年,一係就byebye

去左嘅話紅牛可能已經

6屆, 唔怪得咁憎隻牛

大頭dum爛曬啲春未？

馬交賽車又黎啦

老老柒柒，冇乜性趣

agger，因為康打得P19

車手問題

外國好多街道賽
唔係下下都係賽車場架
睇多啲啦
F1戲肉Monaco站仲撚窄過澳門
連條直路都冇

??

隔離copy 返黎

agger, 成事都唔撚識睇賽車

唔知道成事係邊個都話自己睇賽車

連登賽車界
有邊個唔識成事?

Youtube有人話澳牛完合約會去法拉利

去到馬交冇人識

做乜咁傻?

特登推返上黎俾人睇個post係邊個開？

btw, 話咁快又完左一季
過埋下星期又要等四個月

乜撚野成事呀?冇人識你喎, 人起朵你朵

你唔識車呀

你肯定四個月之後會睇人字拖?

齊齊棄

透過屌打Vettee證明自己

齊齊被撚就有份

俾max用Honda撚

隔離post 做咩鳩咁多傻仔

一年睇一次係咁喇😂
對佢地嚟講車只係每年一次嘅花生嘛

突然磚家 唔講仲以為佢地係fia啲人

好似世界杯咁

班人平時都冇睇開車架啦

康打到時火星車啦

唔好咁上心啦大家

我覺得法拉利應該想要Leclerc
四萬哥年紀大，去法拉利如果唔係prime
咁渣幾年又換隊？ 佢渣唔渣到好似大頭咁老🤔
Btw 琴日果個麥拿倫新仔，一起步撻Q
第二變第十😂

一日球迷都冇 一日車迷咁好笑

年年都係咁家啦

好似仲好笑過風球專家

炒 > 黃旗完 炒> sc 緊炒

f3 幾時先會cut走左邊個條賓周

又幾激動

麥記明日之星無台上

燈左。。。

ha

sor,,,,

麥記出糧比我未

唔撚係掛

F1學下野啦
人地F3仲好睇刺激過你

慘

起碼有鬥下車睇

Agger

下年到我拎LM24

molamola
下年得返一間廠玩LMP1
豐田都贏唔到

諗下好喇 去到邊壞到邊

F1
場場睇班車手遊車河

養胎都算
養偈唔推盡真心on9

推盡既話，埸上面會唔得返賓屎果6架

拉利今年既里數都ok
雷諾就唔同講法

今日F3咁樣比紅牛執到個冠軍

嗰個引擎入氣位黎，點cut?

唔吸氣未得囉

吱吱吱

馬沙退休後入FIA做

入電先快!

唔係玩formula e咩

未有位呀

外媒爆：Kubica將與Williams簽約兩年 只差簽字
堅定流